求人打救我 毛孔超粗大 皮膚敏感同痘痘肌

20歲
皮膚敏感同痘痘肌 洗完面就會好乾好痕 有時會紅色一達達 （特別係條頸 ）雖然好快就冇 近排帶多咗口罩 下巴都會生粒粒 曬完太陽就會敏感（我諗係紫外線敏感） 之前有食抗生素 食抗生素真係好快冇暗瘡 但係過一陣又有返
想問嘅就係有咩方法可以解決鼻頭同埋眼袋下面毛孔粗大問題 如果要做機嗰啲都冇問題 淨係想知有咩機可以令到毛孔變細
平時唔搽防曬係咪都會搞到越嚟越敏感 因為我覺得防曬好笠 我本身油性肌膚 覺得再搽埋粉就好厚妝
暗瘡方面想問下大家幾時完青春期幾時開始斷暗瘡 我嗰啲暗瘡係唔留疤 好少毒瘡 所以我諗係青春痘而唔係成人痘 但我都成19 20歲 暗瘡年齡都有一段時間了 中三到依家 想知道大家皮膚心得 我個程度一定食唔到A酸 但真心好想斷尾

去ifc

你油性肌膚係點判斷？
一種係真係天生就油，另一種係乾到油

有無圖

粗大成點 有無火山坑？

同意

去做過2間facial 都話我好乾 乾到出油

補充翻面部水份 就無咁油
Mask同補濕水 飲多d水都好重要

示意圖⼁

有咩product 同brand推介
我有朋友介紹我
泡泡洗面 爽膚水 基底液 精華 乳霜 會唔會太多

Product同brand真係要自己揀 但油性皮膚好少會用到敏感 因為我同你一樣 同埋你講個隻毛孔粗大我都試過 都係晚晚兩三點都唔訓就有

我係好夜訓我知衰 但早訓毛孔就變反細？？😭 btw你係有研究開既過來人？

你不如將你每日護膚程序同用咩產品打出黎

係油面受害人就真 唔會即刻有明顯效果 要好耐先會慢慢細番 仲要我地呢d一乾就出油既皮膚 越夜瞓就越易出油 所以我建議你早訓 同埋唔好睇少水 飲得夠多油會出少左（唔好飲到中水毒）

奶同糖都盡量戒

聽人講飲油😂😂係健康的 但係我哋係咪唔應該飲 同埋你會唔會出油生暗瘡

成效高嗎？不過本身我唔係成日飲奶 都好少食糖 但周不時都會食下朱古力 如果戒朱古力成效又高嘅話 唔介意戒埋去 但係我覺得平時出去食飯 佢哋落嗰啲糖我真係避唔到

1.落妝 之前用過卸妝油落 依家用卸妝乳
2.洗面
3.toner 唔知邊款好所以係咁轉
4.精華 有時用有時唔用
5.cream 都係唔知用邊款好

有時懶淨係會做123 or 125

一個月會睇到分別 食飯個d避唔到 無辦法 朱古力 奶茶個d唔飲唔食 但好快會破戒

落妝後個d 你要問絲

會有面油 暗瘡一粒都無